進撃的巨人 93 中文

快到

今集幾大爆位
馬萊國將軍同某國元首撞樣
車力係女
尤利爾真係俾人食咗
但佢竟然係鍔巨

痴女狗巨

今集仲有一大笑點
班新兵個個將個連中世紀程度軍隊都打唔贏既撚樣當英雄

呢個作者真係冇樣野估得中佢

有翼嘅巨人 feel到呢個可能會真係會出現

好想快啲睇到完結

阿克曼家族係副產品

偵察船全滅

咁搞法150集未必完到

俾艾倫打爆曬

之前作者仲話100集完

同邊個撞樣, 諗唔到

元首呀

左下條友個章戴錯位置

如果下集艾倫同阿明過黎打返佢地轉頭就好睇

過左4年,唔知艾倫果邊嘅科技發展成點

都有可能拎左佢地啲船黎研究

馬巨會係第9隻巨人

比佢地逆向工程成本咪

阿克曼家族真1.6米巨人

有無用同我一樣已經睇唔明

點解我成日覺得好似大陸/朝鮮咁比人洗晒腦

始祖
進擊
野獸
車力
鎧甲
超巨
鄂
女
馬

共產黨同國民黨 最後國民黨退到台灣

唔明啲乜？

超巨根本係核戰級 如果配合得好
再加上呢幾年搶咗三十幾隻艦同科技發展
勉強有得打嘅

阿明同艾倫應該都差唔多時限到啦？

以啊明既頭腦應該有好屈機既超巨戰術

阿明9年,艾倫8年,好似係

艾倫5年咋？

艾倫仲有四年
啊明仲有九年

話時話 馬雷咁多年嚟點解唔用飛船定期過去監視佢地

拎左戰艦已經有蒸氣發動技術，
仲有火藥技術

因為之前俾人兇，夠薑搞城墻就搵始祖打爆佢地？

咩國家同族好混亂
要邊度睇番

個個巨人既時限都唔同?

由地下室開始睇應該ok
巨人年期一樣

馬萊d飛船飛鬼到咁遠咩

馬賽爾細佬食咗尤里爾
點解佢又會唔知同萊納一齊班人係咩水?
BTW,幾期待佢見到女王會發生咩事

無錯1.6巨人

一戰科技環遊世界都得啦

馬形個隻應該係車力,另外人形四腳爬爬個隻係顎

車力條女之前有冇出過場

想問兵長同三笠係咩關係
都係阿克曼家族?

又係時候數下有邊9大巨人

純粹太遠

飛船喎

係

應該無

城牆係第9隻複製出嚟
利申9估

我都有唔明
個陣唔係話得兩個家族洗唔到腦
一個係阿克曼 姐係兵長
另一個係東洋 姐係三笠

但依家又話阿克曼係副產品？
咁阿克曼又關東洋家族咩事？

三笠老豆係阿克曼家族,同兵長係遠房親戚.
老母係東洋人.

聽你咁講又幾有道理，咁第九隻巨人係咩？

應該未岀

係喎忘記了
一直只係記得佢係東洋種

副產品依個迷 姐係要等之後先知啦

艾倫同笠笠笠瘋狂啪啪
建立阿家曼家族
有冇機會打晒咁多個國家

不外乎體力 力量 反應異於常人

已經唔撚明個故事跳左去邊

趕係100話收尾
直接解謎

俾幾年牆內休養生息

之前明明講艾倫第一次去到海邊
突然就打世界大戰

因為已經過左4年

萊納淨番2年命,阿妮都應該參唔多

係因為猿巨果邊俾人打
逼不得已先唔理艾倫果邊

話唔定結晶化可以拖長個時限呢
可能到時艾倫食晒九巨再結晶化
結束成個故事

調整者
n年前惡搞兵長freedom係無錯

咩黎

自由高達之翼

如果結晶化可以拖長時限，咁晚晚睡覺都結晶下

如果子女可以繼承阿家曼之力
真係屈機
白兵戰冇得輸

未出,有人分析九大巨人代表尤彌爾九個部位.
始祖係腦,
進擊係心臟,
猿巨係手,
鎧甲係皮膚,
超巨係肌肉,
女巨係性徵,
車力係腳,
顎係面.
第九隻d人估係代表血.

google：自由之翼 惡搞 就有
hero姐整

睇地圖原來主角島係馬達加斯加，唔知wow左未

oic

其實佢今集咁提 .有翼都唔出奇, 進擊可能代表翼呢

進擊真係無任何特徵

有人估進擊嘅能力係預知能未來

打女巨嗰陣著火

呢個係動畫組原創

第九係代表條j

其實我想知道

如果一個男人食左女巨人, 是否都會變成女巨人??

因為今集果個長頭髮女人 變左車力巨人, 都係好撚樣衰, 無任何女人特質

係女巨 不過可能男人頭有波

其實最後菜納做乜鳩，佢想幫艾爾廸亞人？

我反而覺得似佢

改左口風無再提

第9個巨人其實就係人類
Eva 第十三使徒都係人類

今期咁快出

而個靚仔不外乎係覺得個靚妹就算有榮耀得27年命，咁呢d榮耀要黎把撚

佢就兇柒仔靚仔唔好再有呢d想法，唔係一定會陷家產，覺得條靚妹慘就自己上位去做鎧巨

btw
其實馬萊既艾爾迪亞人都係死局，越幫馬萊賣命就越得罪其他國家，最後馬萊始終會捨棄巨人之力，到時佢地又犯眾爭到極點，全世界都會趕絕佢地，前面冇哂路行，有可能故事最尾一野叛變求生

比馬萊洗哂腦當正佢地係恩人

其實佢依家係咪玩緊漫畫同動畫呼應?
動畫做到點解D巨人夜晚仲咁有行動力
漫畫就解釋

同埋D巨人點解會聽佢支笛

錯過左交涉時機，今集吉克都講馬萊之前以為有巨人就惡撚哂，過度擴張殖民統治，果個時間艾爾迪亞人係有牌面講數，但真係唔知馬萊俾左咩懵仔藥俾艾爾迪亞九大家族食，幫外人滅自己國都有既，唔好講我聽係左膠禍國

講到底牆內外既艾爾迪亞人一鳩星，家畜既和平，虛偽既繁榮

我覺得女巨既特殊能力係比鎧巨更堅硬既結晶化
只係比女人食左先有女巨人既型態

動畫不嬲按漫畫做嫁啦
仲有今集咪解釋左點解會聽猿巨指揮同有夜行能力
到底唔識字定你理解有問題

145代王先係最大問題 明明係巨人之王 但又唔管下d靚

一到出事果陣就走佬 如果到左最後係145代王自己唔想承擔王嘅責任 行君主之義務 純屬自己怠政 就好似萬曆咁嘅話 我真心想代所有艾爾迪亞人斬柒佢

我意思係佢會唔會係咁岩動畫做伏線 漫畫就同步做解釋
好似專登比我地睇返個伏線係邊集咁

呢句野係我上面未打完

應該同惡魔契約有關 之前俾能力艾倫老豆條友講過如果失敗就會繼續輪迴 又提到阿爾敏同三笠 證明咗呢二千年其實係不停重複緊

車力原來係女

最近好似劇情好趕咁 原本係咪冇打算吹到外面仲有個世界咁大

作者次次都估唔到，
最後可能145代王既苦衷先係最好解決方法去阻止輪迴（魔鬼既契約），所以之後每一代王一得到記憶都失敗，但成世界唔知咩事，做多錯多，最後重複上世既錯再輪迴
一開始作者話sad ending 可能係咁解

作者由未開始寫故事之前已經擬定左成個故事大崗

不戰契約伏線又唔知幾時先講

睇極都唔明

第二季直頭feel到係趕到仆街，節奏同第一季唔同哂，定還是同我本身睇矖漫畫有關

我直頭想佢再快d，追漫畫進度

動畫有排追

會唔會其實入面嗰個就係艾倫，佢老豆根本就係佢自己自身

你意思係所謂巨人之力係靈魂轉移入去

睇完依集會覺得艾倫好廢
其他巨人唔係王族都睇到上一任啲記憶
艾倫就一時時先睇到
定依個係進擊巨嘅特性

係艾倫一直都係廢

艾倫係廢,但佢地之前一直都唔知可以繼承上一任記憶
有意識諗住去睇同根本冇諗過之後睇到差好遠

本來係一時時彈d片段出黎
後黎可以睇晒佢老豆既所有記憶

我諗主要係因為佢地一早已經知道接觸皇族人係可以即時拎返記憶
而艾倫係俾女神摸之後一直都冇機會

所以要快d 同女神啪啪啪

可能已經分別同女神 mikasa 生左幾個
日後承繼巨人力量 同製造阿克曼兵

繼續解迷

無阿明 一早死鳩左

同《Liar Game》作者一樣
臨尾玩鳩中共

中文版22期出左

講到邊?

90望海

惡魔契約有可能係馬箂仔用黎醜化艾爾迪亞人

巨人之力嘅獲得途徑一定唔會係怪力亂神

唔係初代王講既咩?

醜女叫女神要為自已重新活一次麻
女神記住左，當自已嫁埋俾佢改埋姓
最後係2000年集合九大巨人reset世界

留名睇結局

錯臂章。。。
姐係條友係假扮？

有人估係艾倫潛入番馬萊

摩擦力

假設馬萊=非洲
中東聯合軍勢力=中東
即係前一兩期場仗係地中海打?

呢個作者好鍾意倒轉啲野
之前就將啲日文左右倒轉當古文

想問下左邊第三個係咪現任顎巨人??

第一格畫面
阿妮隔離

馬達加斯加

如果真係咁，真係好有趣！

其實仲有人估吉克係25

104期訓練兵

當然，持巨人種族已經滅絕這種觀點的學者仍佔絕大多數。在爪哇、非洲東部和南部、蒙古、中國南部和印度等地發現了直立猿人和大型猿人的遺骨。進行這項考察的人類學家不承認它們是人類，而只認為是類人猿的一種，並非是人類的直系祖先。蘇聯的人類學家雅基莫夫博士根據這些骨骼的大小，推算出它們的體重在五百公斤以上。大概是由於頭蓋骨和大腦的生長跟不上軀體的發達程度，所以它們的進化停止了。

有專家認為，有兩種原因可能造就巨人，一種是因為基因的關係，他們很正常，但基因使他們長得很高；另一種是機能失常，最常見的是肢端巨大症，這種疾病由於生長荷爾蒙過多引起，它不僅使人長得過高，也可能導致骨骼、內臟出現問題。那麼他們是否源自遠古的巨人呢？科學家馬文安提曼博士認為，如果我們的基因都來源於第一個人類，我們之中會有巨人也不足為奇，因為第一個人類身上可能會有造成巨人的隱性基因。例如現代瓦圖西部的人都非常巨大，他們的男性平均身高將近2米，高得驚人。然而，也有些學者持懷疑態度，認為世界上根本就不存在巨人族。

無啦啦話有祕密
又開多個坑

上年既情報黎WOR CHING

我估個祕密係指自己有王族血統但無話比馬萊知 (從老母到黎)
個implication我鳩估係所以歷代猿生得佢可以用脊髓液控制到無腦巨

呢個情況叫做鏡像反射，或叫上下倒反，有D人會混淆左係旋轉同左右反轉。就好似D人會問點解照鏡剩係左右掉轉，上下冇掉轉咁，因為唔係同一樣野黎，個原理完全唔同。

梟同艾倫老豆見面時候係日落
但係太陽方向係相反，
原來巨人世界， 太陽係西邊升起

諗起有本衛斯理小說
講鏡像地球

第九隻係連登巨人，網路霸主

樓上有人話巨人世界觀係鏡像
好多野同現實掉轉
又有人估最後呀撚集齊9巨reset世界
我估最大機會係巨人世界觀根本就係現代人類之前既上一代人類文明
一到2000年呢代人類就會玩完
最後呀撚reset世界,將鏡像世界掉返轉,變返現實世界咁
之後新一代人類再次出現,經過幾千年發展,就係我地今日見到既世界
如果係咁,真係創世紀式神作

我信進巨唔會令人失望
好來快d睇晒個故事

進巨嘅價值觀教識我地做人

簡單講係平衡世界
而進擊巨人嘅能力係穿越唔同嘅時空(我估)
第一集嘅開始就係艾偷見到第二個時空嘅三粒而喊出嚟

但記憶都reset?

請問你點知果時太陽係o係西邊？

咪撚9up啦

屌有可能wo

尤彌爾果隻呢 ?

尤米爾

結晶化二千年直接飛番去第一集

你睇左最新一集未??

鄂巨 就是尤米爾果隻

男人婆係假尤米爾
佢本身係孤兒
有人俾假名佢用黎呃人

你講真果個尤米爾?? 佢不計入九大巨人到

因為九大巨人係佢給予既力量

叫醜女咪唔會搞亂

明明本身係無名無姓
改個名邊有假唔假

因為之前有個男人幫佢改呢個名，係為咗扮尤米爾轉生，四圍呃錢
唔係咁啱撞名

但係動畫ed中間最有可能係真尤米爾
咁加埋都係9個

真係似，進擊的巨人到而家唯一一樣似能力既野就係疑似穿越時空

而且個能力都幾適合進擊的巨人個設定，係任何時空都會為左自由而戰

定始祖=尤米爾，因為見到號角
我自膠

好難接受穿越時空呢個能力，其他巨人都係物理能力性質，進擊巨咪成個外掛咁
我諗進擊巨既能力係唔受始祖能力、任何王族洗腦/ 控制（當時其他巨人都自相殘殺）

其他男性巨人都唔駛一定要男人先變到

結局：原來艾論發夢，醒黎時世界根本無巨人

佢而家個論點唔係變唔變到
係男食女會變女巨定男巨 or 女食男會變女巨定男巨

呢個梗作者自己早就畫左啦

有冇LINK

遲下睇超巨人變成係咩樣咪知

有冇人有印象
漫畫有一集三笠叫醒阿撚起身返學
佢地著緊現代日本高中生既衫
會唔會給二千年後的你係指依家故事入面既阿撚
係指講野俾二千年後現代世界既阿撚聽？

果個係「假預告」

作者畫左好多「假預告」

其中一個係104期全部一齊變巨人

鳩估
我估穿越時空嘅能力唔係隨意發到
要有條件之下先可以穿越時空
而始祖巨人係穿越唔到時空
但可以讀取進擊巨人嘅記憶
143 代王讀取唔同時空嘅結果
無按常理制壓巨人戰爭中反叛 7大巨人
係島上面與世隔絕 研究緊點樣 擺脫
“巨人之力”

仲有7話就完
真心咩

應該唔會100集就即刻完...

車力巨真身
牆內嘅惡魔同我即刻放返亞妮bb出嚟

車力本體個樣差咁遠...

依家幾話係第一次破牆之後嘅九年？
即係離上幾話望海過左4年？
艾倫依家得返4年命？

係啊
講馬來個時一飛飛左幾年
你見萊納都咁成個啊叔咁

維基咁樣寫9大巨人

呢張圖
係咪代表左巨人能力有分級？
中間一定係始祖巨人唔洗講
其他應該點分配

150集就差不多,而家先啱啱開條新線

王族血統就可以號令無垢巨人（好似系）

假設係咁
血統可控巨人
㕷脊髓液變巨人
咁猿巨本身能力即係未出？

猿生擺明隻手勁好力，比例大爬牆投石，其他巨人做唔到

女巨 超大 進擊高級d?

但進擊好撚廢
成日發癲亂衝

應該差唔多會有核戰 果個咩王就係 核戰
世界被人類毁滅 所以建造樂園

艾倫都無人教佢用

進擊點會廢
艾倫未練過就要出任務
而家過左幾年唔會差過啲洗腦傻仔啦

進擊都唔廢,俾女巨,鎧甲屌打到手手腳腳甩哂都仲可以繼續打,我估除左係因為阿撚性格外,亦都係進擊既特性.

應該係女巨 超大 同猿巨人

第一集艾侖發左個長夢，樓上話佢穿越時空

佢果時已經食左佢老豆未？變左進擊巨人啦咩？

(唔通要重睇 )

未
食老豆應該係maria爆既時候先食

所以我就諗就算進擊穿時空，佢發夢果下應該未關有進擊巨人能力事

老十講 而果真係得戈100話 陣返7話 好大雞會變紅van

啱啱重睇動畫第一季第4集
講三笠同艾倫一齊殺左啲綁匪
以前睇 覺得三笠可以殺人嗰幕誇張左
原來係暗示佢能力覺醒嘅伏筆

仲有番外2
話有條女遇到個同佢講野既巨人
仲拜佢話係尤彌爾既子民
呢個到呢一刻都一頭問號

睇返漫畫89話個巨人係同尤彌爾一齊俾人放逐打針.應該係尤彌爾既信徒黎.似係個士兵生得似尤彌爾所以個巨人以為個士兵就係尤彌爾.

建議呢幾集要買番正版
好多野更正左

改左咩

翻譯更正左
之前個漢化組譯錯野

狗巨條女

？？？

講黎聽下

咁咪連得返第一話 給二千年後的你？
二千年輪迴不斷重複
但要點打破

撐唔住啦, 我係咪要重睇93話
我開始越黎越亂

呢集有句譯錯,柯爾特同吉克講果句係你沒有王室血統,唔係你有王室血統,即係吉克冇同馬萊講佢係王室血統

定係佢太細個唔知呀
呢d唔可以揚出去
同埋知既話就一早做反骨仔果時供埋出黎啦 等老母比人用黎研究

有無link

87話p12
雖然巨人是不能接近海洋 譯錯
築牆是為了不讓純潔的巨人靠近海邊 先岩
即係巨人可以游水 海邊高牆只係方便瑪雷人行刑同埋擋住d巨人
咁樣今集32架戰艦比人收左皮都好合理

87話p31
巨人高度同針劑劑量有關

89話p42
係由艾連接觸變成巨人既女神 唔係吞噬
Check番日版出果日已經修正左

已知勿屌

第88集梟同艾倫老豆對話有講
梟話佢殺死戴娜(艾倫老豆前妻) 係因為唔想佢比馬萊人當生育工具
佢驚吉克會咩都講哂出黎 班馬萊人遲早會發現佢講既唔係小朋友既戲言
如果睇到今集可能吉克真係冇講到出黎
唔通佢係25

咪係
果陣艾倫老豆供左出黎但係被梟cum住左呀嘛
我諗馬萊真係唔知吉克係王室後代
知既話仲唔逼佢生個仔出黎繼承佢咩

唔洗逼啦 搵狗巨條女咪得囉
點解吉克睇落咁老

有巨人之力既人會係最後一年急速衰老

四年前個樣都已經好老 佢應該好遲先繼承巨人之力 年紀就大d

我覺得進擊似係思想/意志/對自由既追求
話唔定食哂9隻巨人可以將尤彌爾返本還源

睇明左個故仔就好撚爽
本來一頭霧水

Feel 到獸巨會沖去比艾倫食
唔知點解 覺得佢又係itachi d 角色

唔明+1

岩岩睇多次依個ver 差好遠 樓主貼果個好鳩

唔明啲咩

如果係咁
會唔會得高層先知佢既秘密
因為佢地位睇落都唔低
定無人知道，佢又有心隱暪

其實作者有無講過格里沙有話過比吉克知佢血統?
會唔會吉克自己都唔知

唔會啦...細細個就係反政府組織首領個仔 當係下任國王咁養

其實都答唔出唔明D咩, 可能每一話都相隔得太耐
要重睇先可以明返

我都會得閒重睇返

車力係女呢個設定好正, 方便推車

見到了

應該隱暪左
計中計?

咁可唔可以打針打到變超大型巨人？

女王老豆試過

睇返依家動話諗返其實點解鎧巨同超巨要去調查兵團
明明佢地應該唔知進巨同始祖巨人都係艾倫身上
甚至連艾倫老豆食左梟變左進巨D馬萊人都未必知架喎(利申呢句唔肯定
所以佢地目標唔係應該同阿妮一樣去憲兵團搵以為係始祖巨人架咩
定係我有睇漏

個結局唔會係連返第一集就完掛 咁同無結局差唔多
做100話完既話，而家得返幾話.....

佢老豆唔係奶左少少就變成咁咩
真係同劑量有關?

突然殺出個艾倫巨人，唔肯定艾倫巨人係咪始祖巨，所以兵分兩路，一面查艾倫，一面查王

係意志都唔奇
以前都講過艾倫三人組一個打得 一個頭腦好 一個有好強的意志

給二千年後的你，個夢好明顯係巨人記憶，就好似艾倫會發夢見到上代女王，巨人基因一代代承傳了二千年。

突然醒起,
猿巨第一次出現個陣連立體機動係乜都唔知,
係咪即係話班臥底入牆咁多年都無同過出面聯絡

旦點解會傳返過去呢 依點你有無睇清楚

唔好100完
咪撚爛尾

應該係 顎巨, 超巨，盔甲巨，女巨 先行，之後車力同野獸巨係第2批

個陣又無whatsapp
好正常

原定計劃應該唔洗好耐就搶到始祖巨.出面等左五年先派猿巨入去睇下,都算有耐性

我諗重有另一個原因, 無理由, 自己國家真空左既

上面都講, 無Whatsapp, 萬一巨人出哂去, 比人攻擊都call唔返大家返去

同埋班馬箂仔都唔知145代王堅定流

如果係堅嘅話全部巨人出晒去俾王秒左咪倒瀉蘿蟹

到時就好似蜀軍嘅主力係第一回北伐果陣就俾魏軍打殘咁

Btw 其實一隻智巨會比隻無腦食到都幾on9

結局會唔會就係第一集艾倫訓醒果一刻

之後結局就好似連登仔既reply咁

重睇啦

小朋友始終都係小朋友

創哥助手都話故事篇幅比之前23-24期完加長左

應該都係well trained啦
同埋咁派得佢地去潛入，都明知途中一定會遇到無腦巨，無咩可能咩準備都無 又好似無人護送佢地到城牆邊

東立

自己變過無腦巨但第一次見巨人就柒

漫畫4X集有講尤彌爾巨人速度好快,就算萊納同貝爾一齊變巨人都未必搞得掂

有無人覺得吉克，艾倫老豆，總統三個人好似樣
有時會分唔到

速度快應該係顎巨嘅技能？
嗰時Ymir仲係無腦巨...

覺
唔係又係伏筆掛
總統又係巨人？
其實點解佢做到總統

覺呀屌

留名

吉克係咪姐係艾倫老豆同前妻生出黎既仔，之後供左自己老豆老母出黎，最後仲繼承左猿巨？

93話9up多 唔駛點理

重睇一次王政篇，一氣呵成好撚正 知佢係邊個位落伏筆

希望佢放翻阿妮出黎

被兵長劈到驚

諗到艾爾敏要變超巨就覺得好獵奇

尤彌爾仲係無腦果陣應該係奇行種，大概係一瞬間就殺左顎巨，連身都變唔到

Btw, 我始終唔明點解尤彌爾食左顎巨，但冇顎巨既特徵

做得太耐無腦巨掛...

都有嘅打交嗰陣用口咬囉
唔似女巨鎧巨咁用手腳

有d悶
講完馬萊個邊未嫁
好想睇艾倫反攻
有d似抄海賊王，條友死左冇人繼承能力就會係某地方重生

究竟會唔會偷左d船黎反攻？

又醒目又抽得，屈哂機

好想知 空白期個段 艾倫個邊點羸馬萊

其實吉克係咪好似有王家血統
佢自己知唔知㗎呢

知，細細個已經洗佢腦

會唔會有特定嘅無腦巨人針 打落去先繼承到9大巨

其實吉克有血統所以可以指揮d巨人？
咁唔洗始祖巨人都得啦
如果馬萊只係想用黎指點巨人

咁又抄丫

艾倫同阿明出返來個樣唔知會唔會老好多。

幾時解埋巨人之力到底點黎 之前已經有人推斷係同植物有關

就嚟龍珠都係抄海賊王架喇

其實過多幾年 艾倫 啊明會死
咪淨返三笠一個

係打左佢脊椎液果班先點到

點解既可以點到既

因為作者話得

王族血統

唔好講廢話啦
有晒setting比你講到打橫黎咁

主角應該同老豆差唔多樣

唔同
血統只係可以控啲打左針既巨人

無話打橫黎 你都話設定係咁 邊有得解釋

如果係伏筆就又一個超展開
總統其實係馬萊派黎既臥底
而且又有巨人之力
血統既野只要講得通
九大巨人齊晒再滅國之後世界再經歷多次二千年=現代
岩岩好100集完

我覺得巨人應該係輪迴故
而上一個輪迴應該無艾倫

因為䲷同艾倫老豆講如果唔去愛人組織一個家庭
歷史只會不斷循環
姐係上一個輪迴無去組織家庭

同埋佢話要保護3笠同阿明
無艾倫份

吉克王族黎
不過佢自己好似唔知

點會唔知 收埋者
佢連下屬都唔講 應該有原因

黎到93集都未放阿妮，伏筆嚟？

應該係

我見到有時空論
引發到我諗 肉體時空當然不能轉移啦
但靈魂就大機會好多啦
link到去不同世代同一身份既繼承人會make sense少少

假設記憶係非線性的話
基本上每個擁有巨人之力既人都有相連既通道-靈魂，即係有機會觸發到未來同以往既意識，。其實點解冇可能一次過記起所有野係最撚正常既事，你老母果到成幾千年既記憶一次過繼承又點會一時之間可以搵番佢想要既記憶，何況要抑製記憶亂入已經好煩。

記憶傳承只係其中一個效用，意念傳承亦有可能
而歴史不斷重複，萊納見到班細既都聯想到佢以前細個既畫面，除咗係感觸，我諗更大機會既係驚覺世事轉迴

佢食完顎巨 d牙尖晒架

仲有佢d牙變尖左

原來之前都係 自

之前唔係，之前係崩牙

咪傻啦， 調查兵團大把撞樣啦

話時話，島上面明明係行帝制，點解會出現總統呢個職位，札克雷個位應該叫總理或者首相，定還是又係作者埋咗條好長遠嘅伏筆

會唔會因為佢知艾倫將來會係進擊
其實段野係同返自己講
等艾倫將來睇回憶果時睇到

有皇室又有總統咋?
而家日泰歐洲好多都係咁啦

總統 = 三軍總司令

總統係共和國嘅職位，帝制嗰啲只有內閣冇國會，內政最大嗰個係內閣嘅揸fit人，即係內閣總理大臣或者叫首相喎，套漫畫係皇帝同總統共存

梟都話撚知邊個係明同三笠

招技似係記憶共享 艾倫都可能知下個進擊巨d 野

每集都有咁多9UP睇咪話唔頂癮

佢既總統係軍方最高領導人姐

決定內政係王政府同果班貴族/血族

原來係軍人

名黎姐，唔洗咁執著

尖牙已經係顎既特徵

簡單D來講, 佢只係國防部長

有無人可以講返醜女做咩會去左馬萊俾人食？隔左太耐

萊納佢地走佬個陣，醜女跟左佢地返去

姐係而家動畫之後

佢厭倦左做人
同埋知道自己時日無多
但係點解佢選擇來納個邊?

贖罪呱
唔小心食左馬萊隻智巨

突然彈有壽命限制真係令成個故事刺激左好多
姐係話你知主角無論點都好快會死

mikasa

點解要叫人做醜女姐 明明幾正

佢個名好煩

佢地之前放咗佢喺邊？
佢跟佢地走之後一路都再冇出過場
大戰嗰陣又冇蒲頭

呢個係設定黎

應該係現代人唔中意幾十年前既女人
所以大家會覺得佢醜
鳩估

我都覺得係, 因為梟話又唔知係邊個既記憶
不過點解艾倫承繼左都未有記憶, 應該要有D野trigger, 同皇族接觸都係其中一個可能

咁其實真係醜
生得高 冇波 爛面 隻眼同讓係同type

動畫畫到佢靚咗好多

咁都叫靚

同漫畫比

漫畫都好正噃，睇到佢祼體嗰幕係睇到扯址地嘅

下 邊度

食咗卾外變返人類身嗰幕，係女神讀佢封信聽男人嗰陣

居然連尤米爾都有人對佢有性幻想...早兩集俾巨人食咗果個TB應該都會有人覺得正
佢個造型咪同監獄學園個竹刀醜女差唔多。

呢D係咩心態，好有趣

你唔好話 真係有

大食妹都好正

我覺得最正就係大食妹

進擊的肚餓娘

沙夏？
呢個緊係正

正到痴線

女巨人係咪差唔多夠鐘換人，會唔會比大食妹繼承。

大食到食埋d 結晶？
同埋牆內都無針變無腦巨人先

話唔定得

打左落阿明果支係咪唯一一支？

諗起團長rip
應該係唔計亞克曼家族基因以外最強人類

覺得大食妺做巨人人類好危險
暴食症咁食哂d人

有無睇進擊中學校
畫到蕃薯妹超得意

如果巨人可以食，沙夏一早滅絕左佢地

其實係阿撚度抽咪得

蝗

講起上黎 其實大食妹個角色對劇情有咩作用

最大既伏筆，變成超巨，食哂全人類

配角黎姐，佢既作用咪就係成為主角陣營既隊友

亞妮好正 幾時先講返亞妮

佢殺左兵長條女

馬萊人既戰爭會唔會更需要超巨

高空一野變身炸落去點都勁過佢掟石仔

你想講唔需要猿生？

係，呢家都知係脊髓液打落去就得。
應該準備幾支，反攻馬萊偷返對面D巨人之力。

所以最爽係柯尼， 女神同沙夏都俾佢攬過哂， 頭十名真係有實力

超巨落地可以一下毀滅一個城市
質量武器 10-15米果班效果差太遠

咁隻超巨點算 咪比人圍死？ 除非你一下炸死晒所有人姐

連城牆內班友都殺唔清，更唔好講出面更先進既軍備

落地果下已經夠清楚方圓3公里內所有有生目標 即刻變返人同飛走就得
外面世界既單兵能力仲弱過墻入面，墻入面個個人都識飛 配合埋現代武器就屈機

不要再說了

兵長同三笠啪啪啪嘅話咪可以無限複製阿克曼大軍

點3公里？ 佢果次炸完d屋都冇爛晒未必平地

成個韓吉班10幾人全部死曬wo
仲要係冇高空落地純粹係變身既暴風黎

有咩Apps睇到

睇東立官方啦
又唔洗錢

應該只要父母其中一個係阿家曼就可以
無記錯兵長老母係妓女
邊個係老豆都唔知
笠笠笠呀媽係東洋人 未必係阿家曼
艾倫啪笠笠笠 兵長求其搵幾廿條女雜交
咁樣量產阿家曼軍團最快

變一次就有蘑菇雲

哦？幾時有講過兵長身世
王政篇？

講佢啊叔個到

艾倫要屌女神生皇族繼承巨人之力
再屌三笠生阿克曼戰士

btw, 唔知諫山仲記唔記得巨樹之森條伏筆
之前話過個森林啲樹唔係自然形成依家咁高
係唔知幾耐之前嘅人拎嚟做實驗場整到咁

巨人基因

亞妮正咁多 咁多女角入面最鐘意亞妮，諫山幾時先俾妮子出場

抽巨樹入面嘅基因

完全唔記得咗，有冇LINK可以睇返？
大概邊個位講？

光合作用 冇光唔郁

太耐我都唔記得了
好似係動畫過場啲情報之類
話啲巨樹超過80米高
冇人知點解會形成呢個森林

係咪引女巨人入果個森林？

屌你死神咩
雜種仔係最強

今日j2播個集
點解神父唔肯講城牆秘密
同埋村入面啲巨人係猿生用自己骨髓變出黎?

話就話得25年命
但係唔好唔記得城牆巨人重係入面未死

係13年

講左點繼續愚民
髓液 應該係 而家諗返康尼老母個case用呢個方法可能係視乎個體

九大巨先有限制架 尤彌爾無腦巨狀態生活左60年以上

梗係mikasa屌historia生1.7米巨人座標戰士

哪來既大鵰

以前扭蛋抽個隻鎖匙扣都勁得意
係度食緊蕃薯

岩岩睇到團長同金毛仔是但救一個 睇到流馬尿

咁投入

者係重有兩年左右就九大巨人大洗牌
如果艾倫食左女巨會唔會又長命返？

放棄夢想去死吧
出呢句就知一定唔係救團長

獸巨 鎧巨 女巨應該都淨1至2年左右
艾倫淨4年

萊納可唔可以死得慘啲
死極都死唔去

韓吉玩斬頭之後比讓條仆街叫停

話時話
原來調查兵團設定上
團長>兵長>分隊長>班長
但係指揮上艾爾文未死嗰陣定咗韓吉>利維>其他分隊長
依家艾爾文死咗韓吉直頭跳級升做團長
兵長無啦啦畀個細嘅騎住

企喺度個人個樣好似艾倫

兵長知道自己唔係做團長既料啦

讓都算救咗佢呀

成個團得返咁小人仲講咩排輩份
隨時都可能滅團 梗係用人為材

條友好似都係叫艾倫

格里沙用佢個名當做佢個仔個名姐
呢個艾倫係咩革命軍d人 老豆老母慘死
佢無啦啦講三笠 應該想講進擊巨記憶係

唔敢吹咁大住 有可能係記憶會逆向流返過去
條友係叫艾倫 但唔同姓
老豆似係為左紀念佢先教個仔做艾倫

突破盲點mode
始祖巨人應該有辦法量產45-50米巨人
因為當年佢地就靠始巨去呼喚巨人起城牆
牆中巨人起碼45-50米

疊羅漢唔得嘅

艾倫承繼兩個巨人
唔知會唔會長命D呢

d人估唔會
老豆當年食完座標都要急急腳比個仔
艾倫果陣10歲 當入牆2至3年生仔
應該都係差唔多冇命先要咁急過比艾倫

睇返動畫第一季最後
對比萊納同貝爾托特
亞尼好似仲有啲人性 同埋難言之隱
唔知醒返嗰陣會點寫佢
會唔會幫返呀撚嗰邊

佢殺阿marco嗰陣好似有少少掙扎過

阿妮d指甲咁都插⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼁乛

唔中

比著我都唔忍心救團長，畀佢抖吓啦，雖然真係好可惜，距離知悉世界嘅真相差一步之遙就咁去咗

艾倫．克魯格

其實點解梟會識阿明同三笠？
進擊巨人之力可以獲得未來繼承者既記憶斷片？

識三笠我覺得唔奇怪 佢個個姓氏嘅家族我覺得係流傳嘅屈機 而且又話咩副產品

梟講果一刻三笠都未出世啦

唔知4年會發生咩事
正常係唔係應該捉艾倫同明做好多實驗
可能已經有突破性進步

可能原隻俘虜大部分偵察船
人拎去審，船拎去研究
可能艾倫已經識同女王肉貼肉
掌握大部分記憶同巨人之力

三笠無限死魚眼

好肯定下集講艾倫點潛入馬萊玩突襲
今集帶錯臂章個背影似足4年後既艾倫十足十

想睇下幫馬萊人打巨人針會變咩

動漫你老味個臭閪呀弱智仔

好似話淨係艾爾迪亞人先變到巨人？

會動既漫咪動漫囉 唔識中文牙？ 你老母大陸黎教得差就專心上堂啦

似係你唔識中文多啲

衝出黎柒

照你咁講 當係會動嘅漫
如果套野係冇漫畫原作佢咪唔叫得動漫？
輕小說原作嘅動畫係咪叫動輕？定係base on漫畫化咗嘅輕小說 所以要叫動漫？
sorry認真咗

大樹基因應該有啲嘢，再加埋今季動畫OP+ED

打爆左10幾首馬萊船可能已經掌握到點整無垢巨人，然後搵人食鳩埋阿妮了

仲有d明哂馬萊d科技，量產緊剋制馬萊既gas系武器，雷槍，手持gas槍，或者仲有新既，大量改造港口令其變成立體機動專用戰場，馬萊送船去偵察根本就等同係送情報過去，開始懷疑吉克有陰謀

btw，車力女巨人真係好正條幼腰好有線條 個樣好文弱好pure好true

剩係見過支那狗同小學雞以為動漫係解識動既漫畫

好期待動畫做到呢幕，個樣一定仲撚正

變屍體

你睇冷飯王開d咩post 就知佢係屬於邊種

final boss似係猿生

本來想認真討論，但係就畀個低能5p仔玩捉字蝨，真係巧叻叻呀[/quote]
條友出咗名係低能仔，你鐘意可以睇返上一集個POST就知，
唔洗理佢。BLOCK咗佢就耳根清靜

你講緊邊個呀?

條友出咗名係低能仔，你鐘意可以睇返上一集個POST就知，
唔洗理佢。BLOCK咗佢就耳根清靜[/quote]
上個POST咪比人睇到你呢D柒頭點樣柒法囉

唔識野就開POST問人啦

柒頭三人組永遠一齊出動 得閒留意下 肆工奇#22959 十二少#51300 Dr.Latin#48913

追緊動畫同時 都睇下漫畫講到邊
但係睇動畫個陣完全唔覺得會冇隱

肆工奇#22959 <- 扮討論其實不斷引戰

十二少#51300 <- 負責煽風點火支持劇透

Dr.Latin#48913 <- 所有留言都係屌鳩人黎引戰

係咪高登D鬼 自行判斷 我就唔再爆太多影響討論

呢三人組一個連登既POST都冇 真係奇怪

呢兩頁大大話話比我扑柒既起碼5件 全部咁岩都係個底冇POST 真係奇怪

劇透狗SKT三連霸冇死角改左名叫強暴強尼洗底 全體注意

高登巨人POST係咪好少人? 紅血走晒過黎? 死返高登啦柒閪

唔知佢地會反攻馬萊定係會同佢地合作攻打其他國家呢

好柒
比人圍就不斷吠想其他人撐自己

不過依動畫而家嘅進度，起碼都要去到第四季

同其他人咪認真討論
見到條傻仔引戰先咪撩下佢 對唔住咁多位 真係忍唔住 不過睇佢成個怨婦咁回post 真係好好笑 btw 佢自己俾人圍又唔知點解關高登咩事 不過佢真係成個精神病人咁

一方面自己開淘寶post 魅族post 回覆講埋d 咩SB 咩乜乜der 另一方面就話人大陸仔話人老母大陸黎
一方面自己係巨人動畫post 劇透 另一方面見到其他劇透撚係同一個post 劇透 又撲出黎屌人地劇透 撲出黎拎光環

究竟佢係咪有人格分裂

現實版萊納,符合劇情

要等幾多年

btw成個第三季做皇政篇會唔會好悶

等個孫燒

呢個女巨人係邊個，變左身2個月？無印象

車巨

條女變成車力之後個姿勢維持咗兩個月

第四季都未必得

搶返Wall of Maria 都可以做一季

致二千年後的你,係講緊你二千年後先得到個結局

個孫應該可以燒比我睇

其實今季做埋佢就最好，成篇都差唔多冇打鬥，應該都唔難動畫化。

都叫做有打憲兵團GE

進擊的巨人2期只有12話,因為待遇差人手不足

唔夠人都出到咁高質作畫
不過唔好停出呀 我唔介意個孫燒比我
最多買多啲周邊

比人講中係高登d老鼠又troll

講黎講去三篤屁 我就唔會學你 loop返你條on9仔問埋d冇source低能問題 成個女人咁 好心你用下腦自己諗下先問

另外你篇野好大陣柒味 又重複多次唔夠講想靠起底人身攻擊對人地既post指指點點懶係高高在上咁弱智不在話下 每句後面都加 人人都睇得出你連打字都打到成隻烚熟狗頭咁

佢係咪要幾年時間培育下日本動畫界人材 然後先做到一套高質作畫 然後d 人材又走撚曬 又要用多幾年再培訓過

up乜鳩

又做啞狗扮睇唔到 冇guts早就應該收皮啦 你老母生左件核廢料出黎真係陰鳩公

真係成個怨婦咁

啞狗出聲喇咩?

好想睇半年番巨人
動畫勁高質

我諗作者係想動畫漫畫一齊完
依家動畫完季大約去到漫畫47話左右
如果150話完 每年出12話應該要四年幾
岩岩好夠播三到四季動畫

所以龍珠超真係知唔知醜

點解畫到咁都出到街

之前好似睇過有巴打話九大巨人係相對應尤彌爾既身體各部位
有無人記得

記得

果個好牽強

係邊個巨人對應邊個部位？

猿ARM, 始祖BRAIN, 進擊HEART, 車力LEG,
女LIN, 顎JAW/FACE, COLOSSAL MUSCLE, ARMOR SKIN/SKELETON

最後果個吹係血。

lin

其實我都唔明馬萊要返始祖巨人之力做乜
咪又係被現代兵器吊打

現時靠猿，凱，車力，大口4隻都仲免強贏到，加埋始祖巨可以再惡一段時間，再用呢段時間打壓其他國家，搶人科技，資源，自己就爆升科技點數

其實吉克都講左要一邊搶始祖一邊提升軍事力量

始祖巨好似冇乜軍事價值
可以控制巨人既能力,其實用猿巨都可以做同樣效果

無垢都夠屈啦，現在猿生d無垢靚係靠打佢自己既脊髓汁至得，佢一丁有抽到幾多骨髓

仲有牆果幾十萬大型可硬質化巨人，仲可以順便收埋超大型同女巨人

得到始祖等於可以控制晒所有ELDIAN，全部拎晒來做巨人兵器(軍隊)已經夠馬來屈一段長時間。仲拎埋島的資源，簡直無敵。

要皇族先用得
佢地又唔知猿生係皇族
除非叫牆內皇族幫手
如果唔係用唔到座標始祖好似冇乜用
反而超巨軍事價值仲大
感覺上似係為左隻冇軍事價值既始巨賠了夫人又折兵
冇左女巨同超巨

佢地包括吉克現在個表現都係直線認為拎到始祖巨就有哂始祖巨d能力啦

吉克知情不報自己係王族仲叫馬萊去收始祖巨係鬼鬼地

但甚麼不戰之約甚麽要一定有皇族血統佢地撚知咩，佢地個算盤係咁打架啦，你有上帝視角先咁講姐

你都有道理
可能佢地真係以為拎左始巨就代表有座標同洗腦

( Show Blocked User - 冷🍚王 )

又一隻冇post高登老鼠

阿撚要潛入都易啦，有金毛仔睇記憶，都知哂馬萊d嘢

好似話 之前野獸巨人 都無控制巨人呢個能力

係得吉克有, 因為佢係王族

不過佢唔知自己係王族
所以都未知點解會控制到

馬萊人唔知佢係王族
唔代表佢唔知
呢度要等作者繼續解釋究竟吉克係有自己盤算所以知情不報 定係真心唔知自己係王族後代

巨人無架喎

有冇人睇外傳Lost Girl 成套講阿妮

有冇link

成套講阿妮捉艾倫前一日發生嘅事，講述阿妮嘅內心戲，仲有賣下萌撚下貓

下集6月先有

睇住外傳先 有阿妮沖涼

外傳真係幾好睇睇完更加鍾意阿妮
成日懶個cool咁 但其實人地都係有血有肉

唔洗逐頁click 可以一次過拉落去睇

阿妮 賢妻良母type

搜查官妮妮

阿妮身材咁好，著起搜查官都衫

三笠果篇全部都係FF ?

睇到一半 似係補完番正傳三笠同艾倫嘅童年經歷

應該得炒飛機係ff

阿妮個角色
一直都覺得好似龍珠既18號

係有d咁嘅feel 不過佢冇溝光頭仔

阿妮其實冧邊個？
阿明定阿撚？

兩個都有d掛 不過佢同阿撚好似多d互動

睇巨人中學校 應該係呀撚

都啱

主角永遠都係萬人迷
女神我諗遲下都會

睇左呀妮外傳
呀爸同佢講 呀妮誕生係世上嘅意義係完成使命
呀妮應該係天生有女巨人之力
姐係上一代女巨係死L左

比馬萊洗腦9up姐

咩自動揾bb做繼承人 應該係9up掛
牆內人夠係eldian 如果係咁唔通又有機會繼承到？

呀撚向mikasa表示

病驕性格 斬撚死阿撚

米卡莎原來係雞嚟㗎咋

笑撚左

米卡莎阿撚免費雞

臭雞米卡莎 阿妮先係賢良淑德嘅好女仔

Mikasa世界第一
呀妮都唔差

大家有冇睇另一套外傳before the fall?
想知好唔好睇

mikasa 阿妮外傳係official?

阿妮有冇可能解左個水晶之後幫阿撚佢地

冇咩可能，佢俾佢老竇洗晒腦

如果天生女巨人阿妮有冇咁長命見到阿撚

生出嚟咩都唔知得十三年命都幾慘

吉克報串果陣得6,7歲，咁細個可以有咩盤算？
應該係佢果陣仲細所以冇講比佢知啦